一條片教你如何對付水炮車

你不如話出動高達

啫係點
炸咗佢？

不如呼喚哥斯拉丫笨

DRACARY